日本熱血足球?

笑撚死人咩
尋日泡菜仲熱血

泡菜已經有品過日本了
日本依d垃圾隊咁踢法 注定無前途

出局啦小日本 屌你老母

睇完今日覺得
韓>日
日次次都勁保守

而家邊個出線邊個出局
你黎踢世界盃係爭冠軍
爭好睇??
膠下膠下咁

好多忽然球迷
講緊入16強
明晏咁踢最好

佛系晉級

外圍賽已經係打梗消極足球啦

出線最緊要
理撚得你

成班垃圾
重點係邊到都唔知
返歸啦你老味
係呀韓國好撚熱血, 熱血出局

我唔係話日本值唔值得出線喎
係覺得日本配唔上熱血
宜家係邊個錯重點

逃避雖可恥但有用